\chapter{Podsumowanie}
\label{chap:summary}
Podczas prac nad projektem MMS udało się zaprojektować i zrealizować dużą cześć finalnego projektu. Zrealizowano wersje \emph{alpha} software'u na kilka platform mobilinych i system desktopowy Linux. Przygotowano również platformę sprzętową którą będzie bardzo przydatna podczas prac rozwojowych nad systemem w następnych semestrach. Produkcja i zakup niezbędnych części sprzętowej nie byłby możliwy bez pomocy finansowej z tytułu przyznania Grantu Rektorskiego.
